{ "translations": {
    "Custom Groups" : "사용자 정의 그룹",
    "Could not rename group" : "그룹 이름을 바꿀 수 없음",
    "Are you sure that you want to delete the group \"{groupName}\" ?" : "그룹 \"{groupName}\"을(를) 삭제하시겠습니까?",
    "Confirm deletion of group" : "그룹 삭제 확인",
    "A group with this name already exists" : "이 이름의 그룹이 이미 있습니다.",
    "Could not create group" : "그룹을 만들 수 없음",
    "Administrator" : "관리자",
    "Group owner" : "그룹 소유자",
    "Member" : "구성원",
    "Rename" : "이름 바꾸기",
    "Delete" : "삭제",
    "Display name" : "표시 이름",
    "Group name" : "그룹 이름",
    "Create group" : "그룹 만들기",
    "Group" : "그룹",
    "Your role" : "내 역할",
    "There are currently no user defined groups" : "사용자 정의 그룹이 없음",
    "Add user to this group" : "이 그룹에 사용자 추가",
    "An error occurred while searching users" : "사용자를 검색하는 중 오류 발생",
    "No users found for {search}" : "{search} 사용자를 찾을 수 없음",
    "An error occurred. Please try again" : "오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오",
    "Are you sure that you want to leave the group \"{name}\" ?" : "그룹 \"{groupName}\"에서 떠나시겠습니까?",
    "Confirm leaving group" : "그룹 떠나기 확인",
    "Cannot leave group without an administrator" : "관리자가 없는 그룹을 떠날 수 없음",
    "Could not leave group due to a server error" : "서버 오류로 그룹을 떠날 수 없음",
    "User \"{userId}\" does not exist" : "사용자 \"{userId}\"이(가) 존재하지 않음",
    "User \"{userId}\" is already a member of this group" : "사용자 \"{userId}\"이(가) 이미 그룹 회원임",
    "Could not add user to group" : "사용자를 그룹에 추가할 수 없음",
    "Are you sure that you want to remove the member \"{name}\" ?" : "그룹 회원 \"{name}\" 님을 삭제하시겠습니까?",
    "Confirm removal of member" : "회원 삭제 확인",
    "Could not delete member" : "회원을 삭제할 수 없음",
    "Are you sure that you want to remove your own administrator permissions for the group \"{name}\" ?" : "그룹 \"{name}\"의 관리자 권한을 스스로 삭제하시겠습니까?",
    "Change role to \"member\"" : "\"구성원\"으로 역할 변경",
    "Change role to \"group owner\"" : "\"그룹 소유자\"로 역할 변경",
    "Remove member" : "구성원 제거",
    "Add member" : "회원 추가",
    "Leave this group" : "이 그룹 떠나기",
    "Close" : "닫기",
    "Role" : "지위",
    "Custom groups" : "사용자 정의 그룹",
    "Group with uri \"%s\" not found" : "URI \"%s\"인 그룹을 찾을 수 없음",
    "Added to group \"%2$s\"." : "그룹 \"%2$s\"에 추가되었습니다.",
    "You have been added to the group \"%2$s\" by \"%1$s\"." : "\"%1$s\" 님이 그룹 \"%2$s\"에 추가했습니다.",
    "Removed from group \"%2$s\"." : "그룹 \"%2$s\"에서 삭제되었습니다.",
    "You have been removed from the group \"%2$s\" by \"%1$s\"." : "\"%1$s\" 님이 그룹 \"%2$s\"에서 삭제했습니다.",
    "Role change in group \"%1$s\"." : "그룹 \"%1$s\"에서 역할이 변경되었습니다.",
    "\"%1$s\" assigned the \"%3$s\" role for the group \"%2$s\" to you." : "\"%1$s\" 님이 그룹 \"%2$s\"의 \"%3$s\" 역할을 할당했습니다.",
    "Unknown role" : "알 수 없는 역할",
    "Only group admins are allowed to create custom groups" : "그룹 관리자만 사용자화 그룹을 만들 수 있습니다",
    "Allow creating multiple groups with the same name" : "같은 이름의 다중 그룹 생성 허용"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}